快啲睇鏗鏘集，睇吓大陸嘅法治情況

諗返起李家超話中國司法獨立排名全球前三分之一真係笑而不語

等重播

咁世界上都有幾多個北韓係到

班工人遭到警察武力鎮壓，大陸就係咁

其實咩係司法獨立，佢令我重新懷疑自己嘅認知

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

包尾數上去？

根本冇保障人權，點砌你食生豬肉都得，一有咩事就質條滋事罪畀你，之後就被消失

個政府大話/掩飾/指鹿為馬多到我已經唔識笑
我睇到既係香港完全複製中國條舊路，階級鬥爭/自我審查/相互批鬥，堅恐怖同心寒。呢隻長期精神受虐程度遠超屠城

好似話人權真係包尾數上去排尾6

push

習近平：決不走司法獨立的路
李家超：中國司法獨立排名全球前三分之一

港台真係清泉嚟

其實班工人都只係想爭取權益啫，點解咁都要話佢哋搞事，要打壓佢哋？又要被消失，又要軟禁被監視，成個政權好似好撚驚咁，人哋都係想要多啲人工啫，又唔係要反你，如果表達吓都搞到咁，咁咪成世都俾有錢階層打壓而反抗唔到？

全國家都冇人理個法律
直頭司法孤立添啦

點解d聲要改下 但個人樣唔p

夾硬質鳩你整死你都得，法律條文龍門任你搬

你反抗上面啲官同黨高層點cap水
你估支共仲係工人階級咩，貪夠就去外國洗

唔係成世反抗唔到
係要你世世代代都反抗唔到
你下一代，下下一代，奴隸命就做一世奴隸

等陣八點港台31都會播

或者app：rthk screen

推